習近平原來係我當年叫雞冇帶套 隻雞偷偷養大咗佢

佢老母嗰時企街 $0.2RMB

樓主至少都八十幾歲仲上連登

活到老學到老

郭富城嘅弱？

真人真事

爺爺你好 你有無啲自責？

好撚自責 如果我早啲知
畀多五毫子條臭雞肯落撚咗佢